反中國班人記住母親節唔好放假

放假=中國人

因為地球上只得支那蝗有老母

邊個同你講母親節係支那節日

今日本身係星期日
老納講野咁認真覆做咩